嚟緊去台灣嘅巴絲們請留意

「...非洲豬瘟 疫情蔓延，香港已經淪陷。
港澳旅客入境已比照中國旅客，百分百檢查行李。

再次提醒來台的港澳朋友，以及出入港澳地區的國人同胞，我們從今年 1/16 起 #全面檢查手提行李 ，各地國門增購26台X光機 。疫區帶肉品入境，一律開罰新台幣 #二十萬 、再犯就罰 #一百萬 ，外籍旅客 #不繳清罰款不得入境 。

守護台灣滷肉飯，請大家多配合、多留意。...」

共享国家榮耀

一早有檢查緊啦 我去幾轉次次都過

要不是有中囯
加上一班新生姦人
再加一堆自認係中囯人廢老
（桃園機場講香港話廢老打尖俾人屌我都見過3次）

結果咪咁

100%檢查